{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73924&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉샘물스테이"
    },
    "text": "江陵橋洞に位置するバーベキューが可能な一軒家韓屋の宿です。江門海水浴場は車で4分、慶浦湖は車で8分、江陵港は車で9分の距離に位置しています。入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能ですが、送迎はできません。宿には消火器、一酸化炭素検知器、煙探知器が設置されており、駐車は大型車まで可能で無料です。バーベキューは2～5名様までご利用いただけます。人数を超える場合は入室できません。 また、保護者不同伴の未成年者やペットの立ち入りは禁止されており、火災危険物の使用も禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。この情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵橋洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が近くにありますか？",
            "answer": "江門海水浴場、慶浦湖、江陵港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはございません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が宿に備えられていますか？",
            "answer": "宿には消火器、一酸化炭素検知器、煙探知器が設置されています。駐車は大型車まで可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "何名までの人数がバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "2～5名様までご利用いただけます。ただし、人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "保護者不同伴の未成年者やペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 346
    }
}